Reus續約多毛毛至2023

根本無人要

真英雄

大傷咁多次，拜仁都唔撚要啦

邊個敢搏

去熱刺囉，佢大賽先會傷
肯定可以平平安安踢到退休

吹大左

勁

牙路又串熱刺

正

忠臣

球壇少有

小花

佢真係好鐘意多仔

真忠臣

德甲小花

係咁忠誠就成世留係加柏啦

唔係重傷幾次你估重會喺多仔？

多蒙特青年隊出身留起加柏會叫忠誠？

咁計其實曉姆斯都唔叫反骨啦

咁拿姆都唔算對拜仁忠誠啦
二隊之後去過史特加先番
係咁忠誠就成世留係史特加啦

借過去同賣又唔同播 忠誠又唔一定要踢死一隊先叫忠誠，保方夠唔係祖記青訓啦一樣有人話佢忠誠，06降班都冇走
萊斯同理，佢對加柏好似冇慶祝，多仔個年半季包尾佢第一個續約留守，依家又續約
我覺得已經夠忠誠啦

我認同呀 我都覺得拿姆好忠誠
但唔知點解你手足咁樣開心事都要比說話人聽